《國定殺戮日4》海報 無成本又可以玩嘢

史上最低成本poster

咁似trump戴個頂

先兩日先有個侵粉叫紅番滾出美國
班人都on撚9

應該專登

仲有咩主題可以講

正喎有心思

第二集之後完全唔知有乜好睇

集集都眼高手低

唔駛畫公仔畫出腸掛

第三唔係選咗女人做總統 廢法啦咩？

前傳囉，講點嚟。

佢臨尾新聞報好似有人暴動/示威嘛
可以無限loop落去

幾過癮

係香港會被和諧

老美真心民主國家 雖然成日打仗恰小國

但恰外人 利人民 有咩壞處？ 我想做美國人呀